通街都係處？？你搞乜鳩野

你洗乜撚野版

五毛 開個post叫人block佢咪得囉
你搞乜鳩野

Sorry

禁左幾下

Lihkg個apps問題（非joe哥打手）

已報站務台清理

佢老母俾狗屌

我用ipad
個制無反應禁多左幾下

Anyway十萬個對唔住